如果白警同黑警打

頭先係藍屍親戚屋企睇狗方「攻城」

我睇完之後有咩感想

1:恐怖分子咩會衝出嚟畀你射呀，我打war game都射唔中人啦，日日匿埋障礙物後面啦

2:恐怖分子有防彈衣，同埋佢哋有受訓練，冇訓練佢都唔識開槍啦，仲有佢地知道如何保護自己，點會咁快死

3:鄧pk 有參與其中，片段中有參與激戰，之後幫狗執手尾，扮好心做大事，實際上佢日日坐喺辦公室

4:恐怖分子蠢L到，五個娃娃兵仲勁過佢地

5:有真實感但同現實完全唔符合

6:如果黑警同白警打，我唔知有幾精彩

黑警同白警嘅實力差唔多，如果兩個交戰，兩方死仲多

睇下啟晴邨單野就知真係有恐怖分子就唔會咁喇

無睇過。黑警

無睇過，黑警

其實冇內容，動作片嚟

阿媽以為有咩戲睇，一見到pk就立即轉台

我記得有套戲

要班白警扮恐怖分子
反恐要攻破入去救人質

點知班白警OK晒班反恐

狗：我見成蟲都係咁做警察

班黑警淨係識欺善怕惡架姐
遇到一隊同裝備嘅對手
肯定嚇到瀨屎即刻投降

見到鄉黑都走啦，仲講恐怖分子

佢地見到有人着炸彈背心唔即走我改姓警

on9,仲有白警？

美軍一隊海豹肯定夠做一間差館

你睇偵察官av都唔會執著個劇情 角色點解咁假啦